［食鬼食評]—神級君御燒味

今日係維園同樂仔x柏豪打藍球，好多囡囡圍觀大叫叫到我都肚餓 。聽講附近有間神級燒味，就睇下有幾把炮！！

一去到門口，full 曬，剩係見到廚房師傅係咁狂斬，d客粒聲唔出食到o習o習聲成隻豬咁 ，我就知一定正到抽筋！
叫左個叉雞反，$32蚊？嘩！樂施會開嫁？！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
叉燒，夠肥夠淋！d油香好癲！！最緊要係邊位夠燶仲要有少少脆，好野！切雞煮到岩岩好，滑到一放入口直接瀡走左。
份量睇相都知啦，$32蚊成個飯都係燒味，究竟間野賣到咁平係咩心態？！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
我埋完單就走之前，見到張單$32蚊，忍唔到激動既心情，同斬緊既師傅講左句：燒你老尾！！ （行內術語，意思係燒得好夠火候）師傅笑笑口：屌你啦
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
君御燒味我一定翻o卓你！！！
評分：10/10
評語：好燒得！！！

Ig:hkfoodghost

好足料 好多叉燒

係咪雞肶黎？

係 由於我叫左幾樣野都冇 佢益我

$32真係好變態...

呢間好嘢嚟，不過啲質素撞手神

打手 俾你講到唔想食

有時啲叉燒會唔夠淋 不過$32有咁既份量

依間野都日日坐滿
人地自己鋪都要打手？

君御燒味我一定翻o卓你！！！

同食神句 好好味啊！ 一樣咁真誠

食完行出門口嗰陣有無指住個鋪頭大嗌呢句？

真係好平好埋質素好高
同一條街有另外2間完全比佢地收皮

同埋佢地通常7點多啲就咩鬼都冇曬

睇到好尷尬

棋哥同生記粥店隔離嗰間好up dup 嘅燒味？
睇嚟你都喺附近浦開喎

好過冇人睇

附近返工

今日係維園同樂仔x柏豪打藍球

fail

君御都得嫁 不過好多人見到佢地咁忙唔敢出聲
我外賣會講要邊舊 專食啲燶啲既

我就係想講康樂，不過康樂感覺上唔係好企理…

君御叉燒好彩嘅話就好靚半晶瑩，唔好彩會食到煲湯豬肉

之前有間叫雅趣，啲燒味質素好穩定，不過都執咗喇…

我覺得最正係蛇王二 不過貴左少少

好肚餓

啲語氣用字...